突發！ 機場slogan ！

機場slogan 用中文，外國旅客聽條撚

有見及此，麻煩機場手足嗌埋英文/ 中英對照

大家加油，仲有qe 同cu 嘅集會要撐住

Push

推

光復香港 時代革命

叫埋 No riot, only tyranny

Do you hear the people sing

No riot ,only tyranny

sorry